有套戲係講條友冇哂身份 證明唔到自己

然後好似比人追殺 有冇人記得咩名

Who am I

無間道

我是誰

應該係Liam neeson 嘅unknown ?

Jason Broune?

face off?

成蟲

係呢套 唔該巴打

咁你記唔記得老笠你個樣個人個樣啊

成個系列都好正

又嚟求戲post

Jason Bourne. It’s Jesus Christ

賭神

個女主角講德文個陣好正

我發覺 其實好多 特務片/殺手片 都有差唔多情節
男主角一開始醒左, 但忘記左自己係乜水, 跟住搵身份
就連tvb 都抄過 (洪武三十二, 謝天華)

不過有一點好奇怪
呢D電影有一個公式
原本男主角係一個冷血殺手, 但失億之後, 就會變左好人
就算回覆記億, 都會繼續做好人

是否證明「人之初, 性本善」........